【sony部門的重大失誤】Playstation 5弱勢原因

為什麼索尼2019年4月開始討論ps5但2020年3月卻閉嘴了呢？
因為這涉及到三個部門的重大失誤
1董事會的重大失誤對產品發售時間估計不足
原ceo安德魯豪斯原計劃2019年末推出ps5提前一年進入4k時代效仿360提前一年打壓ps3結果微軟和NVIDIA搞出了光線追踪瞬間打臉amd讓索尼整盤棋崩盤2019新銳5700顯卡既不能滿足4k遊戲需求也沒有能力實現光線追踪索尼為尋找背鍋俠只能逼迫安德魯辭職

2硬件開發部門的重大失誤對產品設計沒有任何前瞻性ps5研髮長達5年2017年第一波devkits df爆料採用的仍然是美洲豹架構可見索尼在ps4上平價低能策略嚐到了甜頭天蠍沒能翻盤讓索尼沖昏了大腦但被第三方開發者抵制被迫轉向zen架構2018年rdna路線圖公佈索尼為實現平價低能在硬件上實現首發即盈利瞄準了navi入門顯卡5700目標次世代8t浮點偽4k 2019年微軟次世代被爆料12t目指索尼硬件開發部門大亂陣腳50%性能差距無法接受2019年6月索尼 求三紅解決方案將5700顯卡超頻到2ghz同時被迫採用昂貴的散熱方案解決36cu 2.0ghz的熱量沒想到2020年初微軟公佈顯卡基於rdna2.0架構索尼硬件開發部門徹底歇菜

3宣傳機構的重大失誤在ps5即將宣布的2020年宣傳部門分別安排tlou2延期和地平線跨pc等重大得罪索粉的新聞因網絡時代信息透明無法重現killzone 虛假營銷策略現索尼整體於輿論上被迫挨打微軟只靠推特就能將索尼打的抬不起頭
總而言之公司體量的差距決定了次世代硬件軟件的勝負索尼2013年只能說運氣太好平價低能策略又撐了七年2020年將是索尼娛樂完蛋的開始
大膽預測ps5是索尼最後一部主機

冇標點都算 空格都唔撚比個點撚睇呀屌

垃圾排版

你中文老師無教過你標點？

PS6又會hit返架啦

大陸仔用字

用髮做發

成Pat野 睇撚死人

未出就弱勢

邊間公司請打手可以排版都唔識

中文自古以來都無標點，標點從來係洋鬼子的野

好典型9up唔使成本嘅大陸文

扁野一定係出自大陸
好撚垃圾

係咪嗰啲一早作定兩篇文
見風向吹邊面就放邊篇出黎嘅廢文

今次機能差距好似細過 xbox one X vs PS4 Pro , 另外機能唔係單睇TLOPS 決定

都唔明點解唔換粒GPU先出

咪又係amd打amd 有乜野係sony有而M$冇

你老尾係咪translate翻嚟既英文

效仿 -> 仿效
前瞻性 -> 大陸最興用語
架構 -> 結構?
2020年將是索尼娛樂完蛋的開始 -> 又係啲xxx完蛋了大陸用語

乜仲有人會睇性能?
唔講獨佔/限時, xbox無日系一堆GAME已經可以係亞洲收得皮
你xbox做到免費送機咪有人玩囉

你句讀好叻？

如果同價，一定買xbox

買翻黎冇game玩 不了

槍波車

我部pc夠勁 ，買番個手制同xbox有咩分別 最重要係遊戲，有無4k d人都係禁樣玩

未出就冇game

嗱 其實XBOX收購啲工作室唔係近排嘅事呀 仲係未見過特別成名嘅作品喎 唔通諗住次世代先一次過出game？咁嘅話 佢點說服到三廠係佢平台出game有優勢？你唔知佢部機究竟多唔多人買嗰喎

noted with thanks

宜家有幾多隻真sony獨家？
好多都係遲少少就出of Xbox 版

有既一早掉出黎大力宣傳啦

sony繼續出假4k
60fps假4k應該得既

屌你老母一pat嘢咁點睇

xbox請左好多pr打手
最近不停吹風

如果XBOX 多GAME ，連埋 XBOX PASS 去賣
月費任玩 ，應該會幾吸引

求其諗都一堆啦 cls
death stranding, bloodborne, god pf war, spidey, last of us
遲d出你玩埋佢啦, 一街劇透玩條撚

之前我都估佢應該係假4K，或者係4k 40-50fps個類
不過睇完兩部機嘅講解，其實佢地都知道bottleneck係邊，點樣改善現有架構榨取更多processing power

就睇吓佢地到時交貨點，我覺得唔係唔得嘅

啲game廠都係睇邊款多人就出邊度
頭炮打得響，就邊個可以一路贏落去

三廠啲game xbox賣得贏ps嗰日先同我講嘢啦 唔講獨佔 三廠xbox都輸

PS個AC買左好多GAME, 唔會轉會啦

同價 你選擇買部廢機

你肯定XSX個價會平？ 699美金你係咪照買呀？

訓左無睇, 尋晚廢UP左咁耐實機圖都無張?

我都會揀番Sony
Sony d game岩我玩多d
廢又唔係廢好多
最多咪少幾fps
我冇咩所謂

其實部機幾廢都好，啲獨佔game 都係有質素嘅一樣係會玩ps5

Sony部機行唔行到真4k都係疑問

都講明同價既話
Microsoft 可能會為了市場可能會蝕機賺遊戲

睇下係 有game賣到機 定 賣到機有game
重有使用者有幾擁抱個平台

留名睇XSX公布機價

鳩up

其實而家主機價錢相對地平左咁多
只要有一兩隻獨佔GAME係好玩既玩家都唔介意買埋部機架啦
SONY真係出咩SPEC都大把人埋單

就算機能廢30%都係會揀sony
何況依家係差唔多
依家不嬲係睇遊行行先, 你咁講switch 一定無人玩啦

我好簡單，邊到有動漫game. 玩就買邊部討論主機強度根本無意義，依家你係玩部機定玩隻game?

sony呢排好緊手咩 得番兩三隻打手

從黎都喺睇game買機
邊有人睇機買game咁on9
再講真喺有獨佔game兩部買曬又點話

的乜撚野呀你

明明係中文字，
但點睇都睇唔明。

XBOX 同PS5同價再加送3年XBOX PASS我就屌

以前為左玩GT玩GTA買ps... 而家GT sport悶燃到暈，變哂名車... 個個自拍為心心都唔知做咩鳩... 隔幾個月update幾得架車.. 果d概念方程式真係嘔血... 我想玩F1就買隻F1 game玩啦，多9餘... 最懷念PS2 GT4, 有改裝車又多車揀，有中古市場幾意..GT成功係因為用街車可以改
純賽車我玩project cars 就唔洗買GT

metal gear又係，變左睇CG...

隻送貨game半價我都買唔落，個故事拍套戲我就有興趣睇，要自己行嚟行去就算。

漢代<<說文解字>>已經有記載標點符號

拎曬d錢去研發ssd

邊間奶共咪邊間

一睇game，二睇朋友買邊部

唔好痴線啦，X1X得6Tflops已經有啲game行到4k60fps，ps5 10Tflops點會行唔到4K60fps

其實唔只係換SSD咁簡單
以前因為bottleneck 係I/O到，連帶到GPU等data(所以低fps)，同埋遊戲場景設計要就個I/O bandwidth 而唔可以太複雜

點解兩間公司都係SSD上再加料，係有原因
microsoft 有新API將SSD更好整合，offload一啲工作去SSD做
sony 直頭有新controller駁去SSD等個bandwidth 更大

睇呢兩條片咪得囉

應該諗，個mon唔係24吋以上，唔洗4k

4k 144連2080Ti（13 tflop)都做唔到，xbox sx都做唔到 （假4k除外

PS5 直接食塵

結論：等PS5 pro 又或者玩1080p算9數

日式rpg死忠只買ps5

利申：sony打手

朋友圈一個買xobx都無
應該都幾難轉會

揀PS 同 XBOX一向都唔係睇機能差距, 係睇有咩GAME玩
機能至上就兩部都唔要, 直接燒錢砌PC啦

PSN 續到2028年
都要局買PS5
如果XBOX搞得好好睇睇. 我又唔介意買多部
特別D單機GAME

仲係覺得攞機能 黎打飛機個班傻尻 醫番都晒藥費

屌你老母
你REPOST 冇LINK 無盛都算
可唔可以加返D 標點呀?
隔下格都得掛~

岀機唔岀Game既後果

FROM WIKI
中國從先秦時代就已經有標點符號，可以從20世紀以來的考古文物中見到。只不過這些符號沒有統一標準，沒有流傳到後世。商周時代，中國就已有標點符號萌芽了。在戰國時代的竹簡中就可以見到「└」型符號，通常表示一篇文章的結束；又如「▄」作用就融合了現代的逗號與句號，用來表示斷句。[3]漢代許慎把標點符號收入《說文解字》，收了「、」號（丶），解釋：「有所絕止、而識之也。」還收了「（）」號（𠄌），解釋：「鉤識也。」清段玉裁註：「鉤識者，用鉤表識其處也。……今人讀書有所鉤勒，即此。」[4]

在古人的記載也提到了標點符號中，《宋史‧何基傳》如：「凡所讀書，無不加標點；義顯自明，有不待論說而自見。」清章學誠《丙辰札記》考證：「點句之法，漢以前已有之。」《增韻》云：「凡句絕則點於字之旁，讀分則微點於字之間。」因此，中國古代只不過沒有用現代白話文的標點符號，而不是沒有標點符號。

識唔撚識分返行呀屌你?